有咩慘得過要食草呀！？

係食一舊屎呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

食兩棵草

覔了